究竟啲學生會點解仲可以搞OCamp

依家香港咁亂 點解唔可以改期或者取消？

係明白大家顧慮 但D幹事自己出錢擺左十幾萬 取消仲未計毀約費 sponsor個邊都要取消&賠錢 所以我地Soc都有加返時事環節 而且會因集會遊行有彈性時間安排 希望大家體諒 抱歉

要溝女扑野

畢竟campsite 膳食等等係一年前訂定 SU係無賠償制度 姐係十幾萬拎唔返 仲未計要另外賠錢 雖然會有巴打話可以總籌返筆錢 但畢竟cancel/改期一個活動牽涉嘅係好多人同大金額 以及學校 學會嘅誠信

求求大家唔好割𥱊

有d ocamp 係有良知 會搞番時事既野

但以我所知 好多都係相反唔係割
而係班人由頭到尾都無係我地依面企過

我唔係班幹事/OC 我無幫太多忙 但其實我地個個都去發夢 ocamp同發夢兩樣嘢唔係mutually exclusive 見住班搞手好辛苦同時發夢 大家可唔可以唔好再批評 求求大家 班搞手又要承受好多輿論壓力 出錢出力買gear去發夢 再加上十幾萬係一個人墊住 可唔可以唔好鬧佢地

其實認同，不過camp入面可以玩多D/ 灌輸多d批判性思考既game同資訊

係咪巴打個邊係咁 我個soc大家真係出齊（不過總有時候係要抖抖 早走）

冇撚有錯
表面上係一班大學生鳩fing
但背後嘅牽涉金錢同行政，如食宿sponsor camptee，唔係話要停就停到
冇做過OC，唔了解一個ocamp係點搞出黎
就唔好出黎屌人

Poly班Ocamp搞手分分鐘仲做得多野過你

收到 我地會盡力做好 希望其他soc/SU 可以做好

嗚嗚 我地真係心好累 好多人同屋企反曬面 返唔到屋企

加油啊大家

一世人一次
同埋都係一兩日啫
得罪講句示威遊行都唔係日日有啦

其實Freshmen都係我地嘅考慮點 已經有人DM問會唔會取消 話想玩想識人 怕融入唔到

毀約費係好甘㗎

啲soc應該好好利用ocamp，增強新生嘅公民意識。困獸鬥，最適合練兵

有幸見到Ocamp友評價大逆轉

唔明有咩問題

又分化？
大撚把SU/SOC人發夢發得好齊，仲要係前線撚，有發開夢實知咩事，唔到我地judge佢地
人地想搞就比佢搞到夠，香港人係咪幾個禮拜少左啲學生就唔掂？

光復香港
時代革命

咪割啦

玩完三四日咪一齊出去行街

唔差在個三四日

咪無啦啦又搵同路人黎屌啦

日本學運失敗就係因為個個鬥付出得多 然後批鬥人地唔夠認真 你係咪想步日本後塵先安樂
出到咪出 係咪而家只許抗爭不可以有自己生活全民自肅？ 咁屌人有乜意思